成日做野都比上不足 比下有餘

其實仲慘過一事無成

真。

好想發展自己嘅長處 但係好似永遠都做唔到最好果一批

寧為雞口不為牛後

真

我都覺
但又唔係冇缺憾
有時全世界都諗到嘅嘢得自己諗唔到

不做第一 也不做最後

有陣時全世界都有贏過得自己無贏過都幾慘下